一人一個 點睇關愛座

關愛座係咪好有吸引力？
有無同過關愛座拍拖？

高質

男朋友係關愛座

廿一世紀偉大發明

好多人覺得關愛座好難親近
其實大膽啲就好易一齊

通常會比長輩阻止我哋喺埋一齊

仲有啲道德撚

關愛座嘅人都好自私，又貪小便宜

通常關愛座啲伴侶先係咁
關愛座係無辜

關愛座起星座入面嚟講算係普遍，跟據非正式統計，地鐵車廂內平均每排接近有兩個係關愛座嘅人。

Wfc

鐘意得關愛座嘅好極有限

我同過關愛座拍拖，佢好鐘意我曳曳嗰時坐上去un

大庭廣眾un?

讓關愛座佔領感情台